應該點問男朋友有無性病？

我男朋友同我一齊之前有落開club，但佢同我一齊之後應承我話唔再落club，琴晚我地扑完野之後，我今日就係到諗，佢會唔會有性病，我怕俾佢傳染，我應該點樣問佢好？

利申: 我個處係俾左佢同埋佢無帶套

怕咩 你嗰塊金剛閪嚟

認真問

驚閪咩

你有無性病？

叫佢應該定期要做身體檢查, 幫佢揀package, 幾十樣入面包埋性病嗰隻

同埋, 幫你自己做埋

扑完先諗？

傻的嗎 信男人

唔使問，99%有

隔幾個月就自然有答案。。

因為你都中埋招

咁既仔都要

準備定身後事

都話左係處囉

你那金剛西 最好箍得更緊

你依家唔係啦，
呢D野好邪架，話中就中，帶菌者無樣睇...

大部份性病係唔伯無啦啦有，通常都係經性接觸傳染
如果你第一次嘅性行為係同佢發生而且無戴套，而又感染咗都可以肯定係由佢傳染
其實最好都係去做性病測試
可以TG我再傾
起我底就知我唔係壞人

處又點，你都唔戴套同佢扑啦，惹咗都唔知啦
你不如自己去驗好過

睇錯我怕傳染比佢

應該好快比人飛 都食完豬

絲打會想問男朋友定係你都會唔會諗緊去check下呀

check下自己咪知囉